**fork from https://bitbucket.org/loveforu/jenkins-test/src **

0. 사용할 region 체크
1. backend.tf, jenkinsfile 내의 s3 bucket name 을 본인의 것으로 변경
2. jenkinsfile state('checkout') 의 git 주소를 본인의 것으로 변경
3. [옵션] 공용계정 사용시 각 자원들의 name 을 unique 하게 변경





